台灣應該永遠都冇可能成為中國既一部份, 因為中國一收服台灣等同渣撚住日本,美國春袋

XBOX
SWITCH
PS5
全部用AMD

AMD
APPLE
最撚新,最撚先進既CPU全部搵台積電生產

收服台灣=渣撚住日本,美國春袋

沒聽過美中一家親？